刀劍神域彼岸遊境有冇人已經玩緊?

諗緊買唔買好

成5舊水，同之前虛空幻界好似差唔多，我都猶豫緊

聽講用舊版ps4玩既表現好差

毒男幾時反社會人格上身玩gta

Pc 平好多

問題係Underworld都幾悶下

減價先買
今集有冇劇透後面d 劇情？
定打完條女就完？

冇
打完行原創劇情

我玩緊

死忠覺得麻麻
操控 唔似虛空幻界咁 硬係有覺好奇怪既感覺 好似玩緊D 歐美風既RPG咁
畫面 話就話靚左 但其實我唔太鐘意
用緊PS4 PRO 玩緊頭段 有時FPS 都跌到仆街 係肉眼都睇得出 隨時30都冇

一直未玩過但我玩the outer worlds會殺NPC

想買

Dos2 神諭2應該岩你

我見隻game d 對話畫面終於唔係電子小說咁， 得張圖

第一章 入去救細妹打哥布林王既劇情
我覺得連動畫都不如
雖然我知個劇情唔算太重要 但個動畫斬2下 隻BOSS就死左 連格劍都冇

長到仆街，啲資源擺哂去後面
打完最高司際先係完第1章

動作好呆呆滯滯

戰鬥途中要同對方鬥劍
見畫面有幾個好細個正方制提示
但次次都鬥輸俾人
唔知做乜鳩

都係睇定啲先, 再等特價先睇買唔買
上次隻Fatal Bullet 伏到我, 故事一般都忍佢, game balance 到中後期完全係垃圾級別

玩玩下
啲怪勁到打唔入

畫質太7

今次回歸番劍與魔法嗰type可能好啲嘅, 最多都係數字問題同打鬥動作唔responsive

之前隻Fatal Bullet 槍game設計根本神經病, 隻game 環繞要打弱點, 而且個弱點位仲要好細, 但係九成以上怪唔係郁得好快就係郁好大幅度,
啲怪可以好隨意咁stun lock 玩家到死, 同時啲怪係好容易就CC免疫, 基本上你最多stun到佢2次已經全部CC失效, 但係啲怪又set到超長血
唔靠佢其中一個update招技能封鎖彈貼近冇可能打到高難度關啲角色npc, 會俾npc狂spam技到死
要鎖隻game 30 fps, 一轉去60fps 會全部npc ai script行動發神經, 人形敵人會aimbot 咁瘋狂headshot 玩家

睇佢今舖有冇反省過gameplay上嘅問題, 雖然攞SAO個名真係好吸金求其整都賣得出

ngb都ue4啦

NGB 畫質仲差過上兩代

new gundam breaker? 用unreal玩到console疾機佢都算經典

打完admin即刻hang咗機

等減價先
當睇故仔

之前有集要上成幾十個buff先打得入個boss...即棄
垃圾game

之前果3集出左一段時間後都減價
呢集都唔會例外
唔急玩可以等下
7月都好多game玩

7月有乜Game

仲等緊2077

以下係我自己想玩

7月
刀劍神域 彼岸游境
妖精的尾巴 （變左SLG玩法，好多人都失望）
叮噹 牧場物語
Gundam (街機果隻）

8月
足球小將
創之軌跡
為美好的世界獻上祝福

呢個list得美好世界啱

妖精的尾巴 RPG玩法 至岩

不過得日文版

鳩達同足球都想入

好唔好玩?

有無人評價?

ps4定pc好d

要打哂第一章 先有online
第一章都幾長下

fps係咪好垃圾

有冇人覺得劇情太多？都冇乜真係玩，睇劇場game

Steam 平啲

PS4 lag到on9

好好玩

點樣先好玩？Enjoy唔倒

今集唔駛上
但打高lv怪要你連技連到dmc咁先打得入(快)

當自己係桐狗

創之軌跡 不了,無左以前既味道

刀劍神域 彼岸游境
叮噹 牧場物語
Gundam
為美好的世界獻上祝福
依4集岩玩

叮噹係switch玩過下，好快棄左😑
普通牧場開心好多

屌佢老母打完肥佬hang機
劇情勁撚長除中幾場boss戰佢冇任何自動/手動save要由頭打過
第二次我skip哂啲劇情佢又hand
又要再重頭打過
屌你老母

ps4?

辛苦晒分享呢個情報

係
打咗三次ugo,熟到我次次格劍都反臭佢分o靚鐘秒殺

我重要係舊ps4

咁唔想買了

唔係好中意sao等半年佢出哂dlc更新好哂先買
依間野整個果前兩集都係要更新再更新再更新先脫胎換骨

打完第一章就同正傳完全唔同

舊版PS4打一開始場Admin已經lag到傻
望住d出招畫面慢動作咁出
等佢更新幾次先再睇下有冇改善

戰鬥系統有小小小小隻狼既影子
同樣成功格檔攻擊後 會加敵人破防值

2020年畫質仲係咁撚樣 好撚似god eater果種feel

越玩越悶

God Eater 3靚過佢啦
2RB咁撚樣

本身無聊想買 但係好似好多人中伏

第一章之後好正

第一章睇過動畫既悶到pk，過左先真正開始玩

想問劇情有無得skip ?

有咩正

我第一章都成17個鐘

唔洗睇又長又悶嘅劇情講解
可以自由活動/溝女/解支線

摸熟咗幾好玩
但真係嚴重說明不足
例如佢說明敵人攻擊發籃光會破你防，發橙光你可以打起佢
但我見過隻怪發紫光唔知咩嚟
自已出技又係，發籃光可以劍技連攜
但發另一種籃光追加撳掣可以派生多hit啲既高級劍技
佢係冇說明要你自己摸

但第一章都差唔多打半日

想問問點用衍生，垂直斬後兩招完全唔識用

垂直斬 個TIMING 同 水平四方斬個D唔同
當你"O" 係技
水平四方斬係 O>O>O>O

垂直係 見到到佢第一刀 向後 劍尖發光個下先禁制
然後先可以出到衍生
O>>>O>O>O

你求其搵隻多血少少既怪 試下剩係出垂直斬 你會見到 佢發藍光個TIMING 遲過水平少少

岩岩打完第1章

如果隻GAME 第一章個結局當係正傳就好

睇過動畫，但唔覺悶，當重溫之餘比動畫仲多啲內心描寫

有個位同學姐ugo去打怪
桐狗中途死左
戰鬥完左之後點轉人都淨係可以喺學姐ugo間切換
變唔返做桐狗

L2淨係可以轉做partner，你試下L1+左右

個timing要點捉
垂直斬我淨係連到第二下跳起
見到把劍閃就禁？

得左了
教學有冇講過的

個系統太複雜，我覺得個教學要睇十次先有機會明一半

見到佢自己較ai行為版野即刻出返去打機啫大佬

直接手動指令電腦出招仲有效率過俾AI自己行動
打緊變異種時見佢唔郁發呆就真係發癲
個人感覺今集ai好似仲廢過幻界

真但今集手動動開再連自己combo好快可以越級打

巴打 打到第2章未?

我想問識唔識用第2章個AI編成

我無記錯 係捉 第2刀前既TIMING 因為第2刀已經挑起左
第一刀 砍完 把刀會向後 準備挑起敵人 <-捉呢個位
好少用垂直四方斬 要問問其他巴打
我都係去到打ADMIN前 搵D無限復活死像鬼係咁試

冇教學冇剩鬼知點連咩
睇晒所有教學都冇講過點連技

愛麗絲登場之後就無限load/彈game

塔都未去到

學到啲 輔助技就滿哂先知有劍技 （要拉遠技能樹先睇到

2k 顥示有bugs
1080算了

有冇第二把好劍可以攞
唔好逼我用木劍/鐵劍二刀流

技能點夠唔夠點灑成個技能樹架，好驚而家盲中中點錯第時救唔返

應該就夠
我試技 升得2LV 都儲左30幾點

我宜家都係鐵劍2刀流
d武器好貴 身家先得8千幾
買一把武器差唔多2千

早期miss左把弓 宜家心大心細好唔好買一把商店弓黎 早d開技能樹好

岩岩打完第一章，好長，劇情好多。最慘少save pt，又冇自動save，又話每章會自動save，右上角個load以為自動save左，點知冇，搞到又要係之前save個位最打過，勁煩

當睇唔到個表算 全部自己一隻一隻咁換嚟出技算

弓我岩岩好夠素材合咗把
但合完搞到唔夠素材合劍
佢隊友啲技能又好鬼賤格要你學咗先裝到
依家諗住乜武器都座底學4招技先

想問下d damage lv1 係點連上去lv2 lv3？次次去到lv1就停左

點解9400+2070s 全低效都可以30fps都冇

仲要100%cpu

有冇人講下隻game可以點樣好玩d
次次打怪都係同一個出法，又唔知應該咩情況出咩招會好d
總之次次都跟某個次序出，乜怪唔理3721都係咁出
悶到喊

垃圾game lag到咁

年薪百萬出去玩女啦
仲做桐人

唔可以之後返去拎弓咩？

結左婚啦屌，同埋對玩女冇興趣

可以 但巴哈話第3章先可以返村

如果你話想要 連技都自訂 我諗無咩game做到
不過技能既數量係少d 只係拎小說出名個d技黎整 仲要少過上一集

次序你唔一定要跟死佢架姐
打區域boss 靠無腦次序 連一set技 死硬

唔關自唔自訂事，我係覺得有d三不像
佢每招技都有對應break/fatal/down，但大佬你打幾分鐘先打到佢hazard，break fatal down只可以揀一種黎打，過左幾秒出得一兩招就完左，又繼續打hazard
你話佢好似mon hunt咁睇怪動作考反應出招，佢又唔係
你話佢好似xenoblade2咁玩連技，佢又唔知連乜9
到依家想搵下有冇人出連技教學都好似冇人明隻game係點玩
好似自high想點出就點出咁

hazard邊駛幾分鐘，一隊4條友一人一招劍技隻怪都暈得咁濟
你避咗招黃色攻擊走埋佢一下x即暈tim

原來佢個隊友AI可以好似FF12咁寫code

屌
有個南帝國任 寫2x lv打得
但隻區域boss 係4x lv既花
用哂必 單獨連鎖*4人 推到三倍 打左好耐都唔夠一半血 點打

想問仲係條村既支線有個係去地圖右上畫花 但係去到tag咗個位都冇反應既

我無視灑支任直衝緊主線Tim

應該係你頭頂
你要係 更右邊 係堆高lv怪區域行過去 上山頂

今集地圖無show 山頂位 要自己搵粒點 係地底定上面

虛空幻界game糞不如
新哩隻好似第一日已經恐慌性拋售

NGB夠係啦，年度糞game又多個參賽作品

繼續推試過推到接近5倍
不過玩咗咁耐只止一次

有冇人知
到底南帝國 最底個 預測天氣npc到底有乜野用？
又唔見有人提過 天氣會有特殊怪/ 道具
屌佢

成個香港垃圾天文台咁
上午天晴 下午多雲

想知有冇女用

岩岩先過第一章
幾時先有得連機

你地講完之後覺得隻game更加on9
基本上你要打怪就係：
R1+正方、L1、正方、左、正方、左
R1+叉、L1、叉、左、叉、左
R1+圈、L1、圈、左、圈、左
R1+三角、L1、三角、左、三角、左
跟住個畫面花到九彩、lag到on9，然後你會發現乜9都死晒
你唔駛理咩劍技連攜，咩完美擋格

硬質岩邊到攞

機已爆 個劇情好感動

點升神聖術
之前亂禁出咗果板出黎搵唔返

石像

咁快,玩咗幾耐幾多lv
我玩咗30個鐘先去到應該係第二章既尾
可能做得太多支線野,搞到個人已經高過主線啲boss 5,6lv

pc一出就玩到依家 冇訓過 50lv封頂 但原野怪有部分會7xlv 但個劇情真係好好.... 係個chapter 1累事 chapter 2開始先真真正正係開始玩... 如果老實講 xenoblade 2個中二故仔可以係10分 咁今次sao game一定有15分 真係chapter 1累事....

同動畫/小說劇情唔同？

可惜冇得打黑暗世界果d,希望遲d DLC出返

完全唔同....

dlc應該會有....

沙漠個版圖做乜鳩
好似玩緊PS1 GAME

隻game連跳都咁唔順
到底幾時先更新

想問支線有冇dealine
一開始個村有個任建議lv32 應該唔會預你地頭幾lv做到既野啦

總共幾多章？

6

no

ps4pro一開機喺村行都lag lag地

電莖PC都lag喇
依間野整game次次都要出更新先唔lag

咁快打爆,TOTAL有幾多章?
岩岩先打到第2章,感覺今次個故事比之前既長
等緊DLC 比RAIN同SEVEN入驚

2070s全低效都lag

1080p?

我怕佢會好似上一隻咁姐
DLC一出都唔撚係人玩
練極都係完全打唔入
上網睇攻略又要切SP,又要呢樣嗰樣打到狗咁ON99

我用steam玩，入到村就lag咗機...

今晚有冇人一齊玩

唔係1080p 2D立繪會起狗牙
3D 過場會lag
戰鬥 2k 都仲可以
4k 會lag 到時間停止咁，3A都冇咁大食
仲好易彈

me用緊2080s玩緊2k冇降低特效暫時冇lag過
但係loading尤其是開game或轉地圖果陣好撚耐

玩3A都冇咁LAG

pc ps4有冇得一齊連

睇steam留言話loading要等勁耐，等兩個鐘，係咪真？

Ssd十秒起

講緊轉地圖only

UGO排第2
唔好咁gay喇

我要起碼幾分鐘

我想問1-2開始有無得有d勁d既武器?

我村任行左出去，行唔返轉頭，焗住去學院先識接支任

想問隻驚有無得用武裝完全支配術?

要打到幾章先有星爆氣流斬

睇獎盃有
係咪release recollection?

岩學左神聖術
係要用得夠多自動升 定 去後期學d乜咁升？

仆街
打ugo>火人>劍>admin 打左幾次
跟住中間仲要冇得save好撚痴線
一玩玩左3個幾鐘先可以save

刷夠500熟練度就得

地圖上 啲神像 有啲會升神聖術

有冇人知記錄果頁點玩？ 點樣先可以編輯到？ 我升左補師 但佢冇治療嘅行動

地圖上啲神像有啲係開技 eg狂戰士，跟住係地圖度個標記會消失（好似當用左咁），但打怪解任果啲神像個標記交完仲係度

頂，咁我咪要自己記住邊啲搞掂，邊啲未得囉
定係啲神唔止接一次任？

想問呢堆人有冇得整走佢

同埋想問下街果埋心心icon點觸法

行過去 對住你個隊友 㩒正方形（ps4）Xbox手制好似就X

仲未搵到邊到開狂戰

去到南方最後先有

沃米雅綠地（坦克）、葛雷斯特灣（特效者）、瑞茵德湖畔（狂戰士）

巴哈有POST

狂戰睇6樓 佢圈埋出黎

我打完元老長冇耐就彈左game之前好似都聽人講過會咁 有冇解決方法

搵到了我都遇到同一個問題
你最後點解決

冇架，睇運氣

有冇人開過hard mode打？

我見普通除咗打變種要打耐啲之外
自己都唔會扣少過一半血
角色又高過啲怪5lv
所以開hard mode試咗一陣

啲怪大約高咗10lv
打普通怪都好晒時間

被動技我用：
弱點 加爆擊
致命 加爆傷（scout技能樹）
荊棘術師（武技再生
再生者 HP再生

打普通難度小怪一套技能就完咗
基本上唔使食藥又唔會死
想揾啲挑戰

今集刀好似麻麻地, 同埋無得好似SA: O 咁無限連技, 要靠連鎖先有輸出

有冇人知個連線系統係點 佢話入唔到進度快過自己 但快速配對入人度 啲任好似都幾高lv

小心中伏

巴哈有人話ps4版 連線 會比場主個save 蓋過自己個個
隻game乜野設計黎 得一個save位

唔知真假
我自己未連線玩 唔敢試

屌好似已經出左事 見有幾個主線未做 佢話clear左

痴撚線 死忠都想打到棄GAME ON9設定
連線有SAVE BUG

打D 小劇情 第三章 同西莉卡出城打
1個人拖個唔撚識郁既AI 打3隻蛙 44LV
技都連唔撚到 比3隻蛙迫埋牆角郁唔撚到 唔比走場 唔比load save
全場被人lock住 唔比轉武 換藥
屌你老母

係勁on9 好多理不盡setting
連利要單挑蝙蝠都打到瞓著, 勁撚煩
仲要Loop 3次

不過西莉卡3隻魔蛙唔係lv29?

我打開hard
隻蛙44lv 我仲要未轉返單手劍 練緊二刀流熟練度
招招都起手慢 結果都係放棄一個鐘進度 重新開game算

真係好多bug等佢更新

好似話22號有一次更新
(唔肯定)

打蝙蝠果到真係好撚ON9 係咁飛上去, 每次打得一兩下連唔到技

個故事邊個作㗎 係咪川原礫

開過最難，啲精英怪變咗50lv
佢打我兩野死我打佢全miss
之後轉返普通睇劇情算

神聖術打返佢落地

我係靠單人連鎖慢慢打死佢

我自己打開hard mode既
跟劇情 , 打石像任 會好玩過normal
起碼 可以連一set
自己放技時 可以趁放技慢動作再L1 Set戰術 + 手控出技
起碼用得盡d 破防技 break技
好過normal 好多時未連完 隻怪已經死左

不過區域精英怪 人物劇情 單拖任 就 好難打

宜家又唔敢連線無得刷裝

我完全冇玩過刀劍系列想入坑。想問下隻game多唔多動畫冇嘅劇情？（唔想玩啲完全照搬動畫冇額外劇情就出game嘅作品，好似巨人咁）btw 希望妖尾唔好係咁

原創劇情好多

但係好多劇情表達都唔係幾好
唔少對戰得文字+聲效描述

屌打到2-3 突然又黑mon 冇左成粒鐘save

呢個位係要爬上去定點？

啲支線任多到傻......
除左經驗同錢 仲有無咩特別野

所以我見到save point都會 save

過地圖有機會load唔完/彈game (試過好多次

22號先更新?
真係垃圾BANDAI

左面洞口有位慢慢跳到上去，要用風素/岩素

屌 係南帝國 隻區域BOSS 係打怪花
問題係 隻怪係水邊
1) 你打打下 游左出去 -> RISK 變0 , AI 游出去 會ON99睇住你打
2) 你打打下 推左隻怪出去 -> 隻怪回滿血
3) 你放飛劍 神聖術 引怪上岸打 隻怪判定 用遠攻>行埋黎
屌你老母 打條撚呀
唔係話難打 係個設定弱智

咁我再試下hard先
我都係想連下技玩吓架開
打小怪應該ok
精英怪打好耐，唔敢挑hard

石像任有+1技能點（但係有啲冇）
村民任就畀裝同埋素材

唔太明, 可以點打
我淨係覺得我打得好辛苦

因為今集要輸出係要靠連鎖而唔係劍技連攜, 連鎖多數係靠隊友打完你再打咁就有條chain出黎話Damage x1之類, 最多連到x3有技升上x4
所以打怪就會變左你出技, 隊友A出技, 隊友B出技, 隊友C出技咁
又或者有招技係令自己單人連鎖, 但係CD長除左格劍單挑無咩用途

最on9係初頭我以為個AI好似FF12咁可以自己任set，點知得on9距離同好少野可以set
D隊友3樣100%都係on99企響度，結果都係禁返我上面堆野

隻game係咪動畫改編？我只睇過刀劍神域1

淨係睇過1，都夠造
當新野玩is ok

應該無上一隻又係咁

到咗UW仲出咁多怪俾人打

想問下技能點係咪除左解石像任同升lv就冇得攞

打高lv怪有機率跌

D寶箱石像有D係好高既位，都唔知點上去
好似ch2南國近養蜂場果個箱用埋神聖術加舊石都唔知點跳

去隔離啡色高啲座山
上到最高向出放多舊石
再上風素buff跳出去飄落去

我試咗四五次...
唔向出放多舊石縮短距離好似啱啱好唔夠近

聽講就技能點石像可以無限解

唉，我用steam玩，一入村就卡咗

要揮幾下刀再跳一跳

我係一步一步咁放石 拎撚到最盡位 加風素 跳過去

佢d判定好撚鳩 有時 明明睇位應該係踩到寶箱舊石 但就滑鳩你落去
有時鳩跳 又凌空踩撚到 即刻跳多下

我想問 有冇巴打知 d區域boss 地圖黃色/灰色 魔物icon個d
佢地既重生係點計法?
我試過 殺完一隻 過圖/等左現實1個鐘/訓camp fire 到第2日 都唔見佢重生

同埋d 咒印寶箱 話可以重覆刷
想問寶箱既重生條件又係咩

屌我玩完第二章已經唔想再玩啲支線煩到仆街
唔打又好似拎少好多嘢咁

d支線真係好on9 地圖提示又唔夠
唯一係安慰自己 小說桐狗都係咁自己摸索
npc支線任 通常最好都係d 有技能防具 但都唔係件件正
直接玩到後期+等佢整完bug 連線刷 應該係最好

不過我自己 打rpg 鐘意盡解支線
要打素材/單人討伐順便升熟練度
除左d 要連線 同紅怪討伐任 個d唔夠打

幾時有賺錢、搵大量紫水晶、升釣魚技能攻略

個任要30粒紫水晶痴左邊條線，玩咁耐先執倒4粒
地底湖釣魚任個湖要12lv先釣倒 ，但釣一次+1+2咁升到天光都未升到

隻game整到手遊質素又多bugs
果然係bandai

好彩冇買有啲人話買咗先知 真係好佩服佢哋

d npc真係痴撚線
一野就叫你搵幾十粒材料
執一次先1粒
到後少少打地圖紫圈橙色標誌既怪先會叫做搵到多d材料

後面紫水晶 可以係城買 不過3000蚊一粒

我知但點賺錢先係問題
而家已知係去執野生玫瑰去賣，load一輪地圖每次先執得一朵賣得果1000蚊on L 9

打一輪神獸前置+神獸大約萬幾蚊

想問下 打神獸出去連機係咪都要打齊晒個石碑先

我估要
不過無人連機
之後單人打又只係得三隻夠打
連整一件裝都未夠材料

on9空氣牆, bug死左主線玩唔到落去

我之前都係
我走左去第二邊

有冇巴打今晚一齊刷神獸

仲打緊第三章
啲支線太多

應該係個支線巢穴出事 而家一係等佢fix一係reset chapter

又突破禁忌目錄又突破帝國基本法 全程違法達義 桐人仲話不合理的法律即不是法律 有冇巴打去廣電總局舉報下 等大中國人抵制小日本遊戲

想刷
但而家先第三章，仲搞緊支線

完咗主線再搞番之前啲支線都仲得
神獸最起碼170以上命中先唔會miss

命中一百都無

仲係度+1+2咁升釣魚，而家先lv6

升武器熟練度會加命中同攻擊力
有架仔拍片test左
597片手直劍熟練度 384攻 147命中
1000熟練度變左458攻 188命中

D支線有時要搵某隻怪打, 禁正方SET左次要目標, 地圖又唔SHOW出黎, 禁圓圈又話無法定位, 有乜方法先易D搵到隻怪出黎打

有冇巴打想刷神獸

想問神獸既前置任務係咩？
我搵到石板但開唔到神獸出黎

更新檔出左未

你禁塊石板佢會講咩地區
去佢講既地區打紫圈銀色同紫圈橙色既怪

好似有更新檔了

得左 唔該師兄

終於有更新

更完好似有迷宮玩 今晚有冇巴打一齊試下

係咪一定要爆左機先玩到 仲係第五章

好似唔洗 但東邊嗰個應該去唔到

繼續招
迷宮易過打神獸 仲有3項屬性加

建議lv成80lv...點升

最盡都係50lv 其實我4x開始打

真心唔明點打 狂miss 平時出面啲大怪我都比佢秒同miss

打神獸要升dex命中要170 以上 先可以打中佢
裝 飾 被動技 盡谷上去

話說打迷宮死左同夠鐘會點 冇睇說明

應該強制番城(? 我琴晚打咗一陣行番出去

死啦 開左隻70lv 比佢虐緊

加油

佢打唔死我 我打唔死佢 又冇得走 困住咗喺到

9點鐘左右一齊打？

tg？可以啊 但冇連過機 唔缺抱大腿的話就可以

我pc派 巴打唔會係ps派掛？

係咁巴打你要努力了

再見啦巴打

命中未達標又想打迷宮既話
打東帝國迷宮
打爆d水晶會減尾王lv
或者打西帝國迷宮
入門口左邊樓梯上去執箱
有件加dex同血量既外套

果件拎咗 我試下東先

咁有可能會係你武器熟練度太低
因為100熟練度=10命中

主要係啲跟班狂miss 變相得自己打

自己一個人打咪夠
我d npc只係用黎上buff 補血 連鎖加risk
同埋我隻角色死左個陣用黎頂到番生

就係連鎖唔到 佢都打唔中 連鎖唔到
不過我爆咗之後都冇玩 依加先玩翻

miss左都會連鎖到
我3隻npc加埋都無我隻角色高命中

頭先迷宮冇連鎖過 可能真係咁岩掛 我再試試

東迷宮真係易啲

因為有水晶打爆
唔打爆直沖王房隻王係95lv

80lv都比起 西邊隻70lv好打

ps4 地下城有冇人打？

想打邊面 一陣我打埋隻螳螂可以打

東南都得

ok

而家加

巴打你要開咗房我先入到

開左

由頭到尾都冇飛過劇情
終於爆左主線
成隻game真係比第1章勸退曬D人

我掛住打埋支線 刷好感 仲未打爆主線

CLS 主線：為了取回重要的東西
打果D死人蟲打到撚手制無電都未撚打完

今集點?
見之前果幾集好垃圾咁, 一直無玩
見今集睇落好似似樣少少

到而家出極招禁極都唔識出追加輸入（PS4)出唔倒lv2技

禁多次出招 不過某d技要捉timing

Eg果招係R1+O都係再按多次R1+O？
成日由出招到收招喪禁都係chok唔倒

係 但有幾招技要捉岩時間先禁 如果唔係出唔到

原來成功出倒係唔會出招式名
我轉返單手劍試係得，雙刀流反而出唔倒

更新咗之後點?
自從出咗ghost of tsushima之後呢隻就擺抵咗

我想問 巴打們有冇 個迷宮 基本裝望望

我宜家打完第5章 2刀 610熟練度 夜空劍+4 & 寶箱劍
連迷宮 中BOSS 6X LV都打唔死
睇片隻BOSS 80lv點打

ps4 定pc
ps4 嘅話一陣我可以帶你打

我ps4 呀
但係我無咩打過裝 怕完全打唔入

其實最緊要升咗命中先 DEX 用衫同飾品谷上去
最好用弓

主線五章 有冇邊把弓好用
主城合個把神器 我未合到

睇你想玩雙劍定弓
我個陣雙劍打第一隻神獸係用呢套

主城整弓整獄棘弓

佢扮FF12果個作戰SETTING 好複雜, 玩唔明

橋下面有朵花

有冇人刷西迷宮

主城個整武器呀叔冇左upgrade武器既功能
會唔會係中左bug

有冇人試過PS4 連線洗 野生薔薇賣$ 個樣野

我第三章已經開始刷廢南迷宮，我自己係做滅光弓+3再去刷南迷宮把煌弓

我自己用物質變換法
木劍變神劍嗰種

點變
無咩見過有人講呢隻

同埋 上次個更新有冇 封左先?

睇完要自己試

琴晚仲整咗幾把弓同刀

睇完都唔係好明
同埋 要同一個NPC 點樣木劍變神劍

你只要明白個方式就可以木劍變神劍

明白

右上角工匠打完支線就有得喺佢度整
佢個支線就係要一粒極光閃光眼 即係神獸蜘蛛掉嘅素材 解完佢就有得叫佢整神獸武

我今晚試下夠唔夠打先

如果你ps4 嘅話 我今晚可以直接帶你打迷宮
迷宮裝>神獸裝

但我都要解左神獸receipt 拎黎搵錢

岩岩打完神獸 解左NPC 可以做神獸裝
但係 配方要幾LV 冶煉先有
我怕我升得冶煉黎 都冇哂錢

我整一次佢就比配方
用嗰種方法都無視治煉lv嘅

原來呢到都有po
長期刷迷宮here

岩岩單挑 打贏一次迷宮要半個鐘

有冇ps4玩家一齊打迷宮？

我
刷西迷ok嗎 我想要刀同戒

仲有冇得join

Add me tg

有無得john

入左謝謝

個結局

想買，但pc定ps4多人玩啲

會唔會好lag

終於打完主線個ending真係好感動

呢度好似PS4多人D
PC要你部機有返咁上下先推得順
PS4 PRO玩落都唔係幾夠力咁
整體操作上都唔會lag
係有時畫面d fps會跌到好低咁

PC 我用2080應該無問題，PS4我唔係PRO嚟會否GG

我pc同ps4都有 ps4就冇玩 但有睇住人玩 流暢黎講冇得同pc比 ps4其實都唔知有冇30 fps咁玩 不過更新咗係順啲

pc：2060 主要CPU問題 入村會低過60fps
基本上都70-80 但好多bug 由其係個records 仲未搞到...

ps4:唔係pro 仲要一出即買 老機一部 都玩到嘅 但感覺非常唔良好

最怕pc無幾個人一齊打，ps4係slim版

我pc都冇人陪打 已棄 冇心機了

來緊8月都仲會有更新
希望到時會好D
上次更新完
好似除左pro玩家依然冇咩感覺
見其他機型玩家都表示感覺到係有好左少少

pc表示...又多咗bug 我用唔到手制郁技能果介面（正確啲黎講拉唔到視角向下）

學技個頁?
更新左啦

又更新咗啦 我搵日再睇睇先 records 果頁呢？（ai行動果頁） 一直都冇得㩒制

ai行動個頁我一直都用到

我一直都唔得 點解會咁？ 手制唔得 得用keyboard佢叫我㩒enter 我㩒完冇反應 然後發現根本就冇得比我㩒... 我之後試ps4版又冇問題 後尾我直接自己出技錄行動算....

見完pc用家反映，都係買ps4了，係咪最平要478

好多鋪頭有平啦
甚至搭其他game一齊散，例如tlou2

見佢包dlc

其實玩乜, 無睇SAO, 見女主成日比人鬧公廁, 但係見減價幾靚買過隻幾十蚊景品figure (armor bikini個隻呢), 同埋之前見執笠減價買左隻game 奪命兇彈 不過都唔得閒玩

單機MMO扮佢個MMO世界咁? 回合RPG? ACTION RPG?
好感度溝女女/入邊條線?

個個全裸咩ADMIN係邊隻GAME有?

我pc版 9900 non-k 加970都叫做順暢 係張970長期接近full load

9400f表示 我張顯full load唔到就已經係咁drop fps

公廁娜 愛麗絲派表示認同

單機角色扮演咁囉... 雖然有得連機 但主要都係跟原作一段故事之後走條if路線（原創路線）
你當佢係action 咁隻驚一定係糞 你當佢普通角色扮演溝女 間中有得打下怪 好似會好啲
冇分走咩路線 只不過刷溝好感有個故事睇下咁

全裸嘅admin？ 糞驚 着翻衫啦佢
動畫就有 alicization 理論就係今隻 實際上就着咗衫

點解要着翻衫

係全年齡向啊

要求出返個skin係全裸

等人做mod好似會直接啲快啲

收刀劍神域彼岸遊境$230 可儀價
tg

Po錯post sorry

終於打完主線
最終章睇片多過打 唔飛片 加加埋埋應該有2個鐘
打得最多係搵路砍花

有冇人同我一樣覺得成隻game d CG Admin最好J

外型似亞絲娜 , 夠大波 , 衣著露夠多 但又唔覺係Cheap雞

最正係畫到包包地面 然後一副臭閪樣 居高臨下女王咁望住你

覺得佢係動畫都係最正

共度春宵

你係唔係用Xbox 手制玩同埋用藍牙？

switch 同藍牙 有分別嫁？

正

係咪過哂主線先有得同人聯機

我發現drop fps既時候就係藍牙連線唔穩定
我用usb連手制就乜事都無

唔洗 但啲人話房主嗰進度會cover自己save
利申 冇同人連機

咁我又未試過... 我一直藍牙都好穩定 冇諗過呢個問題

我解到桐人做高級修劍士，好似未見到連機個介面

你要過哂第一章

我爆灑機都唔敢連機住，得寶箱廢裝

見豪華版258only..原價749...7月出炸😂

二手價？